すき家開喺旺角喎

食撚爆佢 吊你老味

打殘 吉野家

會唔會又係美心個D代理?

想食松屋多d

同問

一陣又係美心就好笑

高登仔話母公司開嘅

最高可加$5

因為すき家的管理公司ZENSHO一早已於香港設立正式子公司，所以第一個重點是すき家會是日本直營，不是由香港另一家公司運作。第二個重點，店鋪地點將會是旺角。然後第三個重點，因為請人提及到會有由晚上11時開始的夜更，那就代表好大可能，香港店與日本一樣，是24小時經營！！！

加藤屋可以收皮啦，連登仔始終係見利忘義

你開MK 唔洗做生意

支持加藤屋！

有無照顧過新界牛既感受

加藤屋本來已經銷量麻麻，依家仲要有競爭對手，好為佢擔心

叫仲食緊吉野家的藍絲親戚轉軚啦

第一分店啫
好反應就應該會有第二三四間啦

咁既時勢喺旺角開舖，即係唔使做

有冇生蛋早餐

每6個月

黃嘅照加藤
跟住叫晒身邊淺藍/港豬去呢間

仲好似開通宵咁有信心

開通宵

加藤更係收皮喇 乘日罷工吾比我食

18區黃藍食店Bot

開旺角
催淚牛肉飯

應該一早傾好晒

日資開係旺角
估計好快會話逼員工吸TG返工變藍店

個日式沙律好好食

打殘扑嘢家

唔好忘記加藤屋

仲開唔開到24 條街夜晚而家冇晒人咁濟

日1TG

加藤屋唔係condom!!!

咁得

both are good now

of course

手足有工番了

重點係開邊個位

唔係
日本總公司直營黎

加藤咁平，點比

24小時！

日資嗰種西味出晒黎

sukiya正呀

本身都祟日
但係expats黎講日本仔藍絲比例真係特別高
鬼佬大粒佬都半黃半藍
日本仔坐得高層基本上都清一色藍

會唔會開張第一日就中tg

個人工同日本差咁遠, 搵鬼做